面對現實，裝修真係令外國民意逆轉。

風向撚係時候休息了。

真正最大阻力係要參議院通過

人權法案喺眾議院通過咗 希望大家入黎睇下

幾時開會？

參議員係有錢佬，藍好多架。要遷就一下。

fc咗未？

呢個時勢佢地夠膽提反對？
Money or Freedom

隻貓個樣勁寸

條女成個左膠樣

弱智白左，fced。